😂死肥鬼隻善傳千里拉撚走左

屌😂上場盃賽學人玩底出
仲同個馬主講plan左成年跑呢場濕鳩盃
家下輸撚埋 仲要人地馬主親手頒盃比你
真係佛都有火
才系後肥鬼又一力作
呢個仆街仔好快收皮

抵死

我諗唔底出自己另一隻都未必拉走